仆街 Kpop年度最好歌 一定依首

915國旗行動好成功!

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

冇睇到user name，錯手俾咗正皮…

我本身高質

經你燈完仲邊拎到

叔叔嚴選Kpop2019年年度之歌

難聽再呀

得罪咗樓主啲咩

支持緊佢地呀

Who?

Girl crush